生存真係好攰，做人真係好辛苦，好大壓力

喺海邊好似跳落去就無晒煩惱咁

兄弟，我知你辛苦，其實大家都辛苦。
但唔好忘記！約定煲底見！

冇記錯樓主7月頭，同埋10日前已經9up過想死/自殺
都過咗4個月都仲生outout
出過大量post都半途而廢，半桶水
冇料扮四條，明明自己畫畫唔好都仲要教人
連post自己啲畫出嚟嘅勇氣都冇
書又讀唔成，成日死出嚟做attention seeker
其實你現實有冇朋友？

up mud 鳩？
冇logic 可言，生到on99 咁款
你老母生你出黎就wrong 啦 on9仔

上得黎9up 就唔會死